有冇人可以答我點解香港係人類發展指數亞洲排名第一，要比中國管？

如果香港真係中國一部分

香港應該係首都

中國應該歸香港人管

因為支那非法佔領

所有藍絲呀叔都應該知道香港人係較優秀

香港人應該管返中國人

agree

人類發展指數係口手
講緊民主、思維果類野？

係咩*

估唔到愛爾蘭有第3. 想問個排名根據乜去排

因為中國沐猴而冠幻想自己係世界中心

其實喺歷史上，高等文明亡於低等文明嘅例子，屢見不鮮啦！西方嘅羅馬帝國、東方嘅南宋…

中國是香港的一部份

愛爾蘭喎大佬...

劣幣驅逐良幣

根據個表, 中國連香港既一部分都唔配做

你點知

乜英國交香港嘅時候有做過公投咩？

支那共匪佔領區

習近平係曱甴

警甴打習曱甴

如無記錯, 當時英國有話嗰個咩Q 3角會議應該要有香港人代表先岩, 大陸話佢地代表埋, 唔係就唔傾, 直接打

被代表

屌 英國佬廢撚到 直接打一獲熟啦 冇d骨氣

英國要歸中奶共

WIKI 有講, 西方怕中國靠俄羅斯, 嗰陣俄佬拉攏緊大陸. 雖然根本俄佬就一直食住中國

終國人是要管的

香港都冇兵，講經？